藍絲整咗個懸紅報料網

今朝有個廢老分享咗個網站
聲稱可以睇住個網請人，有參與「黑暴事件」就唔請
巴絲們係時候出手搞搞佢
或者掉返轉黃店老闆睇住個網去請手足

唔係689整架咩

好多未判案就已經俾人放咗上去
已經當咗啲手足有罪

689唔係藍絲?

推

上次有份掟汽油彈好似係我個藍絲朋友

等我舉報佢先

當年葉繼歡先懸紅100萬通緝佢
而家踩下國旗毫100萬

其實可以整個咁既網，再反過黎拎返報料個條友既資料